[呂宋火山湄公河] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區IX

post 9

呂宋火山

包耀揚 (-3)

lm

PINATUBO 大船

Lm

tmr火山大船

唉 買返自己算

火山爆未

湄公河咁快又跑
關鍵時機黎

聽日大船變Titanic

名流俊男 方駿暉

雅士谷最後一隻大船呂宋

真

真心反

好似得貓蛇會上

火山p唔大船對唔住自己啦

佢迷學少肯定上

1001之運

熱完身聽日贏幾個馬位返黎啦

想試

又四大熱門

今場唔中要退出馬po 12小時

3 9 18

諗起前日個個話Japan 大船，結果係冇人上

祁義理整個pla嚟

你邊隻、

我引人上船之後叫人唔好上

大number

彩池截止投注

我都冇上

今晚起碼3場買唔切

買唔切

又買唔切 3>8-10-18

我唔應該吹風話買Lord North，咁隻船肯撚定變Titanic

又爆

跑咩

乜撚野豬籠

3號1.9倍位置 高水

乜撚野朱龍 有冇賭神中

乜撚野朱龍

豬龍

真心on9 明明三隻係度未入

17,10,3

玩完-670

朱龍都有

365 25倍 不過女騎師搵你賭

係咪電視轉播有誤差

J2 9up都中

跑3 4
PQ也無得收
又是這樣

朱龍係咩事

屌比呢隻劏我艾少禮win

朱龍

黑警概念馬 豬籠車

乜撚野欣
之前廢撚到喊

浸朱龍

屌真係朱龍入水

我隻10獨贏

賭神

畀杜苑欣頂咗條Q想頂頂她

馬昆條女

又大中

乜業已經過 我條3 17q

笑左

即晚馬上風啦屌佢老母

3 10 條Q頂唔到

+$125.5

拎杜苑欣去浸豬籠

朋友名咪買下

4連環差隻8

各位賭神有幾錢賭球

業已經過 又係閪名
輸已經夠 屌你老母

0.50

鬼妹嚟講
呢個女騎師真係唔靚

屌 膽第2 爆冷果隻買唔到

你輸足4日

我隻9塞足成條直路，最後100左右先望空追番D，屌

Bogo sir我了

轉數快

我都係
買左8-10-18-19

名流俊男fit晒各位

聽日賭本直接ALL IN 呂宋火山P
睇下點輸

聽日呂宋

你講個個朋友係咪你自己.jpg

又黎

朱高

咪膠

再見了大家

朱利

我隻19都西左

哎呀

第4係9咪好 我條4連環

Pinatubo 2.87

又豬哂

All in

尾場朱死

今年既ascot賽期應該係我輸得最多既一次了

買大number 一隻都無

乖乖地買3位置都1.9啦

乜撚嘢盧宛茵

輸尻晒 一爆就bye bye

直路唔爆轉彎爆 亞視谷黎？

又生命注

我過左四日仲係正數

成晚開大熱
最後一場 盧婉茵朱龍入水

想cashout唔賭休息了
賭足4日過山車好攰

湄公河48個鐘跑8km

睇講馬佬 朱龍入水，諗住買幾十蚊，點知又爆冷

『現年七歲的實力賽駒。去年一度專注角逐跳欄賽，自 2016 年起未曾在平地賽中取勝。看來難復當年勇。』
吊喇媽燈能到，四年無贏都贏返

買果時夠鐘

聽日見。。

果班死燈閪 燈死曬3 8 9

基本

j2班友燈到

其實有冇放頭馬係贏過

唉 同路

冇隻埋到尾

仲要步速有啲勁慢都斷到仆街 根本狗餅黎

睇本地腎

吖佳個樣死全家咁款

前2年起碼都會中四連四重，點輸最多都係打個和，今年就連單T都未中過

一棍

岳伯仁話如果Love決定去葉森跑oaks,咁peaceful或者會去Chantilly跑prix de Diane Longines

開能左咁多熱門都死全家

名流place 原來咁高水

暫時 3:25
4日28場 得3場收錢

聽晚仲要8場 好能癲

賭球大軍去晒邊

你地賭埋佢

去死啦
賭球PR

我28場有8場收錢

same road
今晚好彩坐左5場波監

Ascot跑道（轉彎）本身對放頭馬好不利
放頭贏G1我淨係醒起杜拜千禧

here

以後唔賭海外馬，賭角好撚過

唔好講角
波琴半7全9我暈撚左2日

好似之前果次英國好玩啲

今日熱狗下盤大賭

咪玩 賭角害能死人

我gel 撚左15分鐘頭

沙穗今日-670,囧蛇好似-900,大家都死傷慘重

埋尾唔止
Ascot -5k+ 了

熱狗10.5b

燈撚到Jim Crowley一場都冇

呂宋火山贏就改佢做user名

戒

又9up

我怯怯地，聽日全部1w3p咁買算，最多輸返$280俾佢打個和完場

注項已被接納 : 1

第二隻大船，Quadrilateral

請出飛

4日合共應該輸緊千幾

我4日 -3k

4日正$350

熄燈訓覺 早睡早起身體好 88

咁快瞓 Jm9

千萬不要賭球

點解你X極都有錢

係咪扮X

同路人
誰賭球誰街工

主客和 星期五 2 諾域治(主) 對 修咸頓(客)
客 @ 2.30
主客和 星期五 4 CF格蘭納達(主) 對 維拉利爾(客)
客 @ 2.30
主客和 星期五 5 馬略卡(主) 對 雷加利斯(客)
客 @ 2.75
半場主客和 星期五 6 艾爾切(主) 對 基羅納(客)
主 @ 3.75
半場入球大細 星期五 7 甘馬雷斯(主) 對 摩里倫斯(客)
大 [1/1.5 球] @ 2.15
入球大細 星期五 8 熱刺(主) 對 曼聯(客)
大 [2.5 球] @ 1.88
主客和 星期五 9 西維爾(主) 對 巴塞隆拿(客)
客 @ 2.02
入球大細 星期五 10 法馬利卡奧(主) 對 布拉加(客)
大 [2.5 球] @ 1.65

事前

好在有cap落 以防你d分化撚搞事

我都想十皮一個月

改定

十塊草皮應該有。。。

Btw 疤 客勝2倍上船未

狂gel

想上。。。

屌你老母拜仁換高文同davis唔撚落底

波po 見

屌佢我都6.5b慘死
4c都夠膽

呢場同撚左路啦屌你

屌你咁都大船
所以話賭條撚咩

控角專家一定係巴塞 成日控到全場3角

作客大炒馬略卡開角大
咁點 企左係度

唔係啊
前場對馬略卡幾撚正氣

主客和 星期五 2 諾域治(主) 對 修咸頓(客)
客 @ 2.30
主客和 星期五 4 CF格蘭納達(主) 對 維拉利爾(客)
客 @ 2.30
主客和 星期五 5 馬略卡(主) 對 雷加利斯(客)
客 @ 2.75
半場主客和 星期五 6 艾爾切(主) 對 基羅納(客)
主 @ 3.75
半場入球大細 星期五 7 甘馬雷斯(主) 對 摩里倫斯(客)
大 [1/1.5 球] @ 2.15
入球大細 星期五 8 熱刺(主) 對 曼聯(客)
大 [2.5 球] @ 1.88
主客和 星期五 9 西維爾(主) 對 巴塞隆拿(客)
客 @ 2.02
入球大細 星期五 10 法馬利卡奧(主) 對 布拉加(客)
大 [2.5 球] @ 1.65 $50

有錢收 10 1 888

上面好撚多足智彩公關
發神經 連尼住做野未

唔賭球邊有本

佳哥忙到

航空首都

賭球有時反邏輯見怪不怪 其怪自敗啦

我反馬會

戒啦 唯一出路

Mekong 果然withdraw咗

我哋啲燈力幾勁

19/6 馬PO精選
S2-1 積極不息 (福逸) P$29
S2-1 美藝力量 (冼毅力 saint) W$21 P$13
S2-1 三叉出擊（晏8）輸
S2-2 星騏 （奧書）P$16
S2-3 海王聖駕（我愛金世正）W$72.5 P$20.5
S2-3 友情比金 (長井) P$29
S2-3 超逸駒 (烽煙) 輸
S2-4 御用畫匠 (新力必) 輸
S2-4 傳教團 (玖寶) 退出
S2-4 敘述者 (華可可) W$87.5 P$21
S2-5 彼得兔 （なつめみお） 輸
S2-5 文壇怪傑 (Adnan_Januzaj)輸
S2-5 御駕長征（尊兄）輸
S2-6 巴群樂 (人一世勿一世) P$13.5
S2-7 業已經過 （幸運快車）P$31.5

其他會員
S2-1 琳寶徑（囧字）輸
S2-2 馬行力 (寺田蘭仔) 輸

上場斷撚哂咁滯 跑條鐵咩

佢又呂宋火山

技術性擊倒啦

馬PO龍虎榜 (已計算19/6成績):
.0. 521.5
華可可 399
我愛金世正 362.5
緣盡愛未完 203.5
Win神Ho 157
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
小川ともみ 77.5
幸運快車 42
被馬會屠殺 33
eriksen 2.5
覓腸 0.5
最強藝人吳宗憲 -4
切柒 -8
Suis -12.5
靚蝦王旺 -24.5
陳曉明應教港隊 -36.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
梁家俊(無傳承) -51
芝麻糊加隻蛋 -74.5
潘頓正賤種 -76
單挑冠軍 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
一舖成名 -120
Grealish -120
長井 -142
超能量化歡騰龍駒 -144.5
時時精綵(馬王) -155.7
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
貓蛇 -187
中出大俠 -188
Greenwood綠木 -194.5
跟方駿暉贏大錢 -197.9
寶高 -202.2
玖寶 -206
人一世勿一世 -222.5
戚家隻狗喪彪 -240
冼毅力saint -247.5
Adnan_Januzaj -252.5
睇書 -260
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
福逸 -298
なつめみお -304
Priestgod -320.5
金仕芬 -332.5
新力必 -378
尊兄 -386.5
奧書 -423.7
晏菲路8號 -556.5
烽煙 -582.5

如日中天當日中天買

火山收到呢個消息心諗:仆街了，又俾蔡俊燈燈住

上場熱完身

希望今晚中球
聽日有本

聽日齊中

20/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六中午12點至下午6點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#198)
報名時請用 S1-_ 馬名(User名) 格式

例:
S1-1 如日中天 (新力必)
S1-5 呂宋火山 (貓蛇)
S1-6 我作主 (寶高)

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

S1-1 藝壇公子 （福逸）

S1-6 我作主 (陳曉明應教港隊）

忍左一晚手
想睇下點撚樣呂宋火山

S1-5 呂宋火山 (常)

TECHNICIAN退役

咁樣呃我錢

J2班人燈到
後起之秀 接班

S1-2 定必到達 (我愛金世正)

S1-5 航空首都 (華可可)

跑完發覺腳傷

S1-1 如日中天（囧字）

S1-4 共享榮華 (人一世勿一世)

今日再唔羊 退出馬po

買修仔反cup馬會
今日又有得賭了

巴塞唔羊

好彩重注係盤 有番一半

識買一定買修仔

S1-3 達寶 (玖寶)

冇仇報 dllm

S1-8 我敢贏 (烽煙)

s1-2 更漂亮(suis)

煙燻美食 你都唔撚揀

琴晚點

重創again

乜撚野馬黎

煮左你黎食就係烽煙美食

馬肉好補架

食金世正好過啦= =

-600 啦

好似都唔差

S1-7 姻緣石(寺田蘭仔)

我搵上浦精神做馬刺身

想食你

今日一齊眯埋眼買晒莫艾誠，然後等誠哥打救

Gay撚到 走啦

s1-3 科學精神（潘頓正賤種）

metoo
BB

食左金世正佢

寺田蘭世冇人食

聽日咪撚同我爭呀肥

今晚支持下如日中天先

Pinatubo 2.62

冇人同我爭咪仲好

香港得1.8

結果佢好似日落之國咁

海上宮殿

岳伯仁叫大家對日本保持希望呀

唔好揚出嚟住，等人上晒大船先

今次應該得架啦

火山？

日中天

希望賭仔都如日中天

齊羊

arizona李輝 笑撚左

S1-3 全能 (奧書)

OH SHIT 爾

全能到仆街

4重百5萬震撼全個馬post

馬po欺凌好好玩

S1-4 四邊形 (冼毅力 saint)

講你d威水野出來

邊夠你迷肥威

聽日唔好同我爭呀肥ok

ok會長

已經同華可可進入最後直路
追個榜首

人地雅士谷之王 3隻精選2w1退出

想一棍隻quadrilateral

軒轅齊飛 (金世正)

大摩點

雅士谷報數區

S1-5 海上宮殿（bogo)

馬會角大pr

支持

寶高熟啲啦呢個

-300

Sean Levey以前跟岳伯仁搵食

大船

贏

唔係呂宋先大船咩

呢隻都應該係

-7k

空心錫人老朋友黎

S1-7姻緣石（尊兄）

烽煙蛇要捱埋今晚唔好過600

上面已經有了，不過係其他會員心水

揀過隻先

S1-7湖畔高球（尊兄）

以往在不少場合練者都喜歡運用馬海戰術出擊，他的座右銘之一就是「出馬越多，成功機會越高」，不過今仗他只派出一駒列陣，就是8號馬「更漂亮」。

上年blue point皇席直落贏埋鑽禧
今年巴特殊渣架

好快1000

0635 official going update

Straight: Good. Round: Good to Soft, Good (in places)

精選個堆唔重覆就得, 比你揀

0815 GoingStick update

Standside 7.4 Centre 7.4 Farside 7.3. Round 6.3

我地同路姻緣石，齊中

誠哥

麥斯閣下 退出

未試過賭馬可以咁簡單，尋晚場場都買莫艾誠，輕鬆正數

頭場何妖換馬雅

S1-6 空心錫人 (新力必)

S1-8 健驥 （saho）

乜唔係老巫咩

今日好多迷誠

此誠不同彼誠

老巫係第一個贏哂十二月四場G1 唔係全部

經典盃?

狗會個計法唔計四歲三關
但係阿般贏百周年紀念短途盃嗰時仲係HKG1

老巫有邊場未贏

懷疑老巫贏女皇盃嗰陣係G2 所以唔計

呂宋 準備

活火山

係
馬會咁計都得嘅咩

小組係咩人，邊有得唔得，大家明啦

未試過賭馬可以咁簡單，成個星期海外馬冇日正數

精選
S1-1 藝壇公子 （福逸）
S1-2 定必到達 (我愛金世正)
S1-2 更漂亮(suis)
S1-3 達寶 (玖寶)
S1-3 科學精神（潘頓正賤種）
S1-3 全能 (奧書)
S1-4 共享榮華 (人一世勿一世)
S1-4 四邊形 (冼毅力 saint)
S1-5 呂宋火山 (貓)
S1-5 海上宮殿（bogo)
S1-5 航空首都 (華可可)
S1-6 我作主 (陳曉明應教港隊）
S1-6 空心錫人 (新力必)
S1-7姻緣石（尊兄）
S1-8 我敢贏 (烽煙)

其他會員心水
S1-1 如日中天（囧字）
S1-7 姻緣石(寺田蘭仔)
S1-8 健驥 （saho）

老巫連四歲三關都搞掂哂
阿般淨係贏過一次打吡

未試過賭馬可以咁簡單，成個雅士谷賽期冇場綠字

今晚火山大船，再一棍姻緣石，正數冇問題

下午07:25
賽馬直擊 - 鑽禧錦標賽馬日[粵/英][馬會]

反派角色 岩我

波馬兩邊睇

pr

韓假角發生咩事 全場1角創造歷史？

買左最多角果場角細
呀 點解會咁既呢

高慶sir

人善天不欺

唉

俄超半場角大 似想我死

直路信卡比

我唔做反派

Viu99有英超睇

你霸道街童

邊場

我係馬會pr 藝壇公子拖 驃國旋舞 反派角色

而家睇緊 19:30 屈：李

21,1,11,6

莫雅？

有冇自由意志

睇馬啦 下遊降班隊餵狗

睇番原來貓蛇揀左呂宋火山

冇 趕住收季前掠返筆

安邦當安賦賭

財技

高慶又大熱 搵我做算啦屌

唔撚想見到佢

又跑廿四隻你老母

好野，頭場J2 4隻就已經同我中曬

我已經唔揀大熱揀一D半冷，都中

俄超40分鐘9角 我屌你老母咩

高興鳩嗌做乜

下 隻藍霧變左大熱門既........ dllm

J2 揀左咩？

又中兩隻

終於中番次place

布

頂你布宜學

佢真係好撚煩
咪撚call la

跑乜能

反派角色 + 21 如日中天

以為跑8點3 miss左

屌 岩岩先醒起740開跑 急急地搵唔到布宜學拖杜漢培 買左誠仔 而家跌左3000

都唔知雅士谷講咗幾多次又爆了

貓又中

我都係呀屌

屌… miss咗杜漢培又走出嚟……

屌，由12 倍p 跌到5.5

廿鳩幾隻馬都賭唔怪得人

痴線J2燈到隻1退出埋...然後跑3 4名...睇黎我今日都係好難玩了

學少外圍落咁多飛唔係唔揀呀

屌 冇呃大家 真係41分先買

閹左佢啦

好撚忙 掛住屌波唔記得

我屌

其實跑咩？

冇睇到，跑左咩出嚟

又要即角 又賭馬 好撚忙

6,20,21

買杜俊誠咪cashed… 大家都係叫誠仔

6 20 21 8

買左1拖 退出

屌我隻8呀

more beautiful嘅呀媽同Saxon warrior 一樣

賭韓假真係會害死人 88

廢鐵完場未… 咁搞法派唔切轟西班牙人

馬 好正

哈 輪到我賭乜輸乜

R2 羅嘉良

買撚左Watson 個隻
有撚跑過咩

馬會呢五日執幾多

人呢

師兄等你出水

淨中現代 1.75B

有冇人買牙欣

我發現首爾好易有紅

馬女成日爆 亂買算

咁去外仔買佢紅牌

賭波馬今場點睇

半2全3

喜聖駒

明明上半場踢得幾好
去完更衣室收完錢就變第2隊

今年好廢首爾啲力架走左

8,1,14,7

狗餅

引人遐想

有好教練 但球員廢
買對家算

中咩？

搵到學神搭20咪中

同J2同路真係冇好野，今場我投降

四大撚狗

5 la

6

買熱開冷 買冷開熱

除左J2 4隻我仲有1 6 10，雖然我想13膽....比你參考下

奇行巫師

8得1.7 屌你老母

買熱都係開熱 只不過我嗰隻唔中啫

海火山

揀咗

隻2號乜嚟。。。。。。

呢場買到學仔又冇影 屌你個西

杜俊誠大把係手 比落去都係比人掟甩

超良血馬

條友前日都爆左隻

出閘慢能到。。

乜撚野莫雅

daddy 屌你老母

福逸

賭條撚毛咩

J2狂j血純太勁

跑2 4

仲學人落飛 垃圾到

屌外圍落咗飛冇影

都話左...

莫雅差少少

差少少包尾呀吊你老母

燈力全開

下年大家講下J2三條友GEL邊隻

今日杜俊誠咁正氣嘅……

好撚頭痛

最後都有衝一段既

因為佢哋嗰日揀撚中咗隻良血馬

莫雅去左邊

賭七，一時外檔威一時內檔威

下場有下體炎

1.9 影都唔見 笑45笑4

邊撚個易健寧。。。易健聯我就識

隻1出面好熱下

香港有7倍

果堆邊個邊個全兄弟馬 隻隻賣都尻咁熱 好似全部輸撚晒

乜撚野易健寧 劉晏賢

不如大家估下我會唔會連續3場同J2 4隻同路

痴鳩線 爆到黎水榮咁濟

呢隻1.9係邊個全兄弟

Sexon warrior

Saxon Warrior半兄弟

13 咪收P

劉嘉聆我就識

莫雷拉

莫雅膽

你呢場會揀bin 4隻

中國人組合 害死人

今日第一注coventry買咩好

賭血統又撚狗

佢細佬黎 支那種正仆街

相信365落飛黨

中國人DKLM

福sir救我

Saxon warrior咪又係一般

今日個精選

易健寧好似打籃球嗰個？

冇我隻14,safe

易健寧好似係易根嗰仔

單T 1雞
3重彩 雞5
屌你ON 9

正叔勁中？

易健聯咁高都騎到馬

賭呢啲兩歲馬不如刨聽日啲馬好過，啲馬生能過啲魚生，任他爆

我就死 = =

輸撚左隻4
又係度單單打打撚9我

岳本賢都好高都做到

見你咁有興致報派彩問下姐

想戒

佢pr

輕鬆-80中

戒球

又乜撚多蒙特

呢場1贏硬喇掛

-60

又莫雅熱門咁撚煩

一閃千里 美麗友盈

一係佢一係全能既姐

爆唔到邊隻

正叔

戴圖理真係要 respect

OH SHIT

-300

D place 買太細

留意到得返鋼膽係到

好過買大左然後J2

摩仔又準備買今年呢場第四個隻

今晚我希望唔會-320

馬會角大PR 害撚死幾多人
韓職角球半2全3
半1全3
屌你老母

烽煙美食 蘇笑輝

1>4,6,12

佢唔生性，原本接大摩班

買撚左江原

咪撚失控啦

佢地全部買角細 賺到傻

今日-600啦

終於認係馬會做PR

希望摩女可以接到

做馬販先好

讚譽有加

撚有認

點撚解J2咁撚鐘意抽Ballydole嘅馬出嚟講

烽煙蛇威到做埋歌詞

香港馬主都唔多買呢類馬
係咪做打手

Alert
鳩慶大力gel緊一號
睇下最後係咪揀埋
揀埋我飛一號

又莫雅

J2係咪 收咗Coolmore嗰三條廢老嘅錢

高寶即係高興

唔撚係呀，屌佢

咁睇得起J2嗰三條友

單刀都唔入
死屈福特

高慶：有馬行出黎，大家相下馬先啦

痴撚線，瘋狂吹奏Ballydole嘅馬

開始gel緊1號

J2 三人恥笑易建聯
可以留意5號

條友On9

j2又gel莫雅大熱 咁我地點賭

哇 呢場有夏蛇

呢三條友又唔係朱閪跟不舉，唔洗咁吹奏掛

寶高愛將

呢條廢人好無存在感

仲好意思講上年冠軍係Arizona，今年就嚟做狗餅

gel夠1號未

上年谷草爆隻苗禮德

咪po自拍啦 專心做節目 乖啦

飛定1都得啦

型嗎 偉恩

戒賭未

有冇孖鞭妹

拿SIR 數緊屈仔角球
下半場冇角幫手叫

本身想轟
都係算了

可以all in 全能到仆街
高興直頭dead air

今年雅士谷個編排幾好，起碼唔係以前咁等場鑽禧
下年都咁做就好

是時候翻盤了

寶高慶

邊隻 得邊$90

邊個係全能到仆街

J2你GEL 1啦，唔好搞我12...

搏冷馬
煙燻美食

全能

which

高俊誠

福蛇PR confirmed
想引連登仔賭

4疊

我假髮腎

幫到手贏錢唔理p唔pr

屌 原來成班收狗會錢做PR

J2開始揀馬

幫到盡

思力我屌你咩

高興揀1
高興：一號我黎啦

睇黎J2個海外名家先係收巴利多爾錢嗰個

又簡三大熱門

真心
睇左5日 呢件綵衣輸到on9

Ballydole打手

佢地三個 迷易健兒 !!!!!!

福蛇日日返工就係開電腦上連登9up引連登仔賭

跑完去睇德甲算

又撞？

多謝大家，4隻又中哂

12,5,8,4

咪老屈

12號
可以繼續賭

點止呢件

唔怪得一個月收成60k....

引連登仔賭 你有bonus

直路點孤注一擲呀師傳

跟你
唔中爆你大鑊

科隆對家 重注

Sunny

中唔中都照爆

Creamy 打手 = 寶高

J2 班撚樣gel 我4隻。。。。

有冇馬會PR表

中四重彩

咪撚失控

唔岩我

成日開po果班

我連續3場呀

福蛇同拿基係馬會PR CONFIRMED

我即刻飛曬1 2 4

4-12試下先

官台係巴利多pr
連登波台係馬會pr

佢無啦啦 Gel 埋隻2 做乜撚

達寶當玖寶買

好同事

懷疑呢度得我一個真係賭
個個扮賭==

閘網打開

乜撚野頑強生機

爆撚到

boom

全場最冷果隻

卡比獸

屌你老母隻5號廢撚到

重播

老豆又西

卡比終於贏短途

頑強生機
屌你班pr

今日真係賭西

點賭

買撚左卡比

一步都冇 on9

@福逸屌你老母

寶高興happyhappy

真係12之外燈曬

Happy call馬call撚到1999

咩撚野卡比

全餐F4終於發市

117倍win 搵你老母賭啦 cls

老豆又柒

...............

頑強生機

Er..er...er

莫雅騎馬邊到勁？

派我

嘩 我了

100幾倍

真係無講錯，馬公馬乸一能樣爆

咁日睇嚟都係日行一善

乜撚野星之卡比

屌你老母，隻5 咁撚柒

有p仲想點 屌你老母
睇下隻1

英國都一放到底

Cls馬

J2又GEL死一隻

又係勝之卡比

第三柒電神狗 又係戴馬田

100K WIN

派未
我祝福完你勁中

老實講卡比係好騎師黎

收500k

117倍點賭

講馬名講撚到口齒不清咁
完全聽唔撚到條友up乜

條高興咩料嚟，咁神都得嘅

搭左杜俊誠 開高俊誠

新力必派未

上場唯一一隻不入頭四，今場贏晒，賭能

戒賭了

賭神 好癲

年年都爆一隻

Cls賭球好過

寶高蛇

老豆又唔知做乜鳩

買撚咗win

單w飛呢

屌佢老母呀

117倍...

祝福我ok?

賭波馬上樓

話直路賽信卡比

LM

講經咩 點中

第3係咩？

今日艾誠嗌都冇得嗌下

新力必

俾哂料大家 希望分返多少俾我

又反手

完全係恐怖，好似燈到隻馬跑慢十個馬位咁

屌9佢成日話輸
一場可以買山頂

LM !!!!!!!!!!

你睇下我，真係只中膽個隻

你中500K

早知跟全餐
我雙膽拖5隻 差隻百鳩幾倍

你冇比我

派la

-120了

賭波馬POST 真飛啦
仆街10號WIN

老豆冇咗Ballydole班手足唔撚識跑

卡比＝卓利

+1

跟左ching跑 2, 4
點解會咁既呢

Fill左佢先中到星之卡比...

唉。。莫雅死撚左去啦

得新力心中
仲屈我 你地有冇良知 有冇黑白

咁撚多人中 上晒樓啦呢獲

今日應該係會爆到on9

隻生存之道又慢閘，拎去做狗餅啦

呢啲咪好公關
差小小中 下場又賭過

Happy 買黎買去都熱門

必蛇可唔可以派我

想棍quadrilateral 但個騎師好撚廢 頭場馬有人冇

短途係

又真 獲獲都就中就中

四連環派 $33199 新力必派未

F4 $33199
LM

-700.....

Lm了

公關大勝日

你話外地呢啲二級賽績 賣黎香港80分起步 呢種水準要減到幾時先贏一場

想死了

第一日睇佢牙

四重彩 $1401723

R4 QPLQ 1 5 6

J2班燈西當我求下你地，唔好再燈我呢場隻6

你個仆街叫人賭角大
輸撚死人
好多人跳

新力必中5蚊

證明左我唔係 都算沙漠中既綠周

美麗友盈2017年呢場第四插82分 今季先發市

福蛇中左

唔中既派1億都冇撚用

9蚊

幫下手
高慶哥咪撚gel 四邊形
All in左

500k注

揀硬

你呢場乜馬，我避下先

爽wo飛撚左隻四邊

個騎師頭場好廢

輸撚到個口變四變形

個撚個都馬會公關玩口水飛 懷疑得我真係賭仔

9$ 四重彩 LM

er...咁牙...
都係揀返隻四邊形啦

好撚怕呢條友

咪寫左....

方駿暉贏大錢

繼司馬雅q又一力作

個樣古古惑惑

Er.....試試佢.....
四邊形啦

講左咁耐條真飛呢

happy哥，放過我地好嗎

新力必賭神

一陣高慶哥幫你gel定

Ascot -8k

咩試下 好大信心

佢成日扮諗

李城中柱

英國馬比狗賭22幾隻馬跑大熱q 無端端衣場就爆隻100倍

今日精選好似全炒 會唔會炒到底？

我估隻大船火山happy 叔應該會加持下佢

卡比都唔買 抵輸

戒f4 得賭神中到

At 150/1, Nando Parrado is the biggest-priced winner in Royal Ascot history!

真係賭神

不如俾我揀啦 我揀就一定會揀返隻四邊影架啦

我中個P

其他會員

我哋有幸見證歷史，當贏咗

不過佢簡咩大家都屌架啦

四邊形抽中埋四號 邊有得she

我都戒

咁橋軍爆d

海外賽唔玩係一個好正確既決定

奧書爾中

佢咪撚揀我隻姻緣石，我冲上佢屋企打7佢

德甲一舖過跑哂 好想賭

條友場場揀大熱

呢到全部都係賭神

準備引述高慶相馬

諗起我同尊兄巴共同加持隻姻緣石

閘網打開
過終點啦 四邊影梗頸四

1594米又唔跑直路

下個月再出發

田忌賽馬，佢用晒d下駟pk人地d上駟先

happy: 我先呀，咁要4號先

高慶睇低四邊形
對佢上一場formline質疑

跑埋第四

Ya 唱淡四邊形

我地同佢共存亡

呢隻好靚仔

大家買咗父親節禮物未

咩李寶利

共享榮華

再下場:我要隻呂宋火山先

月餅？

立定flag

乜撚野呂宋火山 屌你老母

榮華煌昌

佢唔揀就買得

寶高蛇羊大錢

JASON WATSON

想點

揹佢番黎

唔係headman咁難騎就得啦

祈義理2.0

痴線個個賭神
無訂企走先88

卡比騎直路賽算唔算世一

呢場精選4,6 ,點都有隻有p啩

headman去法國啦，留係英國肯撚定陪跑

高慶又踩四邊形 仲要恥笑
仲要講錯料 死垃圾

問左周狗末

佢之前騎揚凡 裏海世子好勁

志氣滿溢
冇人要

之後 我柬 四邊形

有冇人比水

又唔好咁快下定論，佢都係騎咗三年馬

都簡返隻四邊形啦 始終....

四邊形大船?

高慶應該揀一號啦

睇下happy叔揀邊隻先

大家都等佢地揀完先

大熱基本料

1,4,6應該都冇得飛

羅渣士又絕殺

李城goal

呢個description係指隻馬孭佢返嚟

Quadrilateral 就係 Frankel
咁Jason Watson 就係祈義理

6 3.9w

四邊形 共享榮華 單棍啦

中＄１０咁勁！？！？！

賠率好咁多

世界波 88

我11.5大咗

輸咗不敗點做Frankel

基本啦 佢住九肚山

高慶：你唔揀6號我揀，試下隻1

唔係st James palace 咁騎就得

1 2 4 6

1,5,6,2

真正推左走右

買學囝

屌，真係中曬

戒小畜牲未

佢揀6？

賭李城好過賭呢d閪馬

鳩慶要咗乜

唔爆你邊間太立屋啦

1

使唔使甘絕，6 1.2p

好撚彩

差啲柒出國際

1-1...

李城絕殺

我收皮先

Gel得靚

結果呢場開7,5,3就好笑

癲

共享榮華落飛落到

唔買啦，今日都唔知咩衰運...

6香港熱好多

倒掛都出埋 點賭

莫雅p算

3.4w 1.3p cls

[呂宋火山巨樂霸] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區X

7隻揀4隻，Q都唔撚中

俾d錢我

水呢

邊個話我係PR

6個p回返d好嗎

屌你啦

屌你老母

戴圖理勁撚到

Quadrilateral做狗餅啦

高慶反底 屌你老母咩

狂奔 係乜撚野事啊

happy反cup

福逸 p都冇

Alpine Star

Happy勁中。。

乜撚野志氣滿溢

四邊形垃圾

Cup左

個騎師好廢咁早發力cls

RUN WHAT 7 ?

全程都同人撞

笑咗 全餐四重彩要蝕水

火山點算
圖理咁勁

屌你個閪睹條能

sea the moon第一隻G1後代?

好彩冇買

個騎師跑得差喎 灣位冇到已經發力

全餐公關= =

話撚咗Jason Watson係垃圾

呂宋

咪能玩啦吊，隻4跑多1000次都無理由無Q啦

救命

1-6-4

跑左四場-118

入灣已經發力 不如跑第4啦屌

救命 你勁中

我都救李城食屎

呂宋gg了 學少食咗屎今日

7號真係run what 屌

唔撚識跑馬

我都要救，李城食屎*

日行一善

屈迪生基本平衡都未識

下場2 3 6 7，睇怕都連續5場中曬

戴圖理真係勁

周狗騎都贏

儲氣跑呢場

4號條on9 當范高爾咁跑

一齊睇下馬po大船 呂宋火山

老左都咁勁

戴圖理型能到
半粒鐘後跳多次？

跳樓我跳左幾萬次了

圖理勁到
今日錫哂你同卡比

馬會PR話買左500K 呂宋火山單WIN

四大熱門

Jason Watson

圖理有機會反cup高俊誠？

🥵🥵🥵

派我未

已封鎖會員 - 人一世勿一世

又一隻

佢啲馬換人係咪會進步到唔同晒

高興準備上船！

你前日勁執500k

廢西，亂鳩咁嚟

不用分得那麼細 全撚部都係PR

騎快活谷

賭波馬 我地明明同坐一條船
尋晚俾疤狗撚

老實講個3隻真係揀唔到

交比John Gosden 訓練啦

救命好撚多公關呀

換戴圖理咪算

圖理

係喎，唔撚記得講

Ballydole又多兩隻狗餅

呂宋贏啦

已經冇人理

希望頭馬襟跑啲，睇吓之後有冇得同馬仔鬥吓
佢half sister太早退役

換咗咪可以囉

帶埋headman去得唔得

德甲又開晒波

1600乜撚野中距離

垃圾馬女，等跑太陽戰車啦

李城細波都要平安鐘 cls

唔收2000啦